未聽過呢首歌 你就係大家所講既中小學雞

Mc sunni 既「港女」

即管上網搵 所有link已死
比盡你最多搵到歌詞

當年係高登上神台果陣 你冇backup 依家就實搵唔番
邊個答到首歌背景既音樂 係出自邊度 就係真巴打

木鹿大王

你夠鐘食藥啦

睇黎真係冇人聽過